有冇人鍾意蒼井空?

真心唔明佢樣普通 身材普通 騎兵又爛聲
正過佢嘅av女優多的是
點解都可以做到一姐?

大陸人鐘意

同問 小弟唔識欣賞